請問有咩問答網站好？

請指教
謝謝

連登？

quora

嗯

我仲想係度組織1個 group

綜合
群英會

另外，有d帖

論連登

請問點樣係網絡上識到d好人？

用過

1 無咩人覆
2 同好行貨

曹宏威博士答問

回應率就唔知點好
但行唔行貨，我諗都好視乎個問題夠唔夠specific同埋答案普唔普遍
我自己用開嚟睇啲小眾語言問題，答得都算詳盡

唔嫌支那嘢嘅可以做知乎cdrom，因為都係睇本身興趣嘅嘢，無咩點見啲糞青會喺答案/評論發噏瘋，不過我諗要比quora更識search/問，因為太多「點評論XXX？」之類嘅垃圾問題

q.uora
只可以打1句野做標題，無得描述

知.乎
唔講創意野同個人野
講既野好宏觀同大
「大雞唔食細米」

我想去大學問

如想問問題可否去問大學既教授同學生？

請問點樣係網絡上識到d好人？

有博士傾都唔錯
我可以俾茶錢

email應該得